其實大部分年青人冇信仰，唔拜神，都幾可惜

其實個神，真與假根本唔重要
因為只要你信，對你黎講，佢就係真
你既信念會導致你有道德操守，自我觀察及監控既行為
科學d 講，你信個「神」係真，會令到你感受到個「神」係威嚴
會令到你緊張
你所有d chemical 分泌都係真，絕對冇做假

而多數信念及道德操守都係正向及正能量
呢個時候，信仰就會發揮到佢既作用
可以幫到人類去進步，及監控個人既黑暗面

老實講
個神，真與假根本唔重要
最重要係幫到你進步
有正向既作用

依家大部份人因科技一日千里而冇晒信仰
SP , ONS , 叫雞 , 玩apps , 派帽 真係見慣晒 好普遍
冇晒道德上既自我觀察及監控
真係都幾可惜

認真
拜神真係有用

神父戀童係因為信有神定唔信有神?

好多後生基督徒喎

所以所有回教徒都係好人，一定係

咩係正面？
信耶教嘅撚樣連邏輯思考都未識，佢做左咩衰野都可以用本on9聖經抽一兩段岀黎講到係正面

我對回教有少少興趣

呢個宗教可以長期動員一堆人去搞抗爭

有事時

未婚非處女既基督徒算唔算有約束

都係，但唔會因爲咁既動機而有信仰，邊有人會為左令自己更有道德操守而信神

同連登仔講宗教?淨係答你某D宗教既人做左D乜野架姐
搵呢D唔存在既野綁住自己?屌多兩隻西 搵多D錢好過啦
香港好多人都有信仰 同大陸一樣
信錢

呃到我就係 呃我唔到呀嘛

好人好姐點解要整一樣野出黎等自己驚

導人向善嘅宗教故知然值得保留，但係信教唔係導人向善嘅唯一方法

道家道教兩樣野黎